[忠言逆耳] 聽日唔好塞鐵 唔好分散對狗既仇恨

好多港豬未知咩事
我地家陣好嬲 唔等於佢地一樣咁嬲

如果聽日無預告塞鐵
咁我地會幫狗吸左佢地既仇恨

如果你地班仆街仔
寧願為左自己洩憤 都要消費今晚咁多兄弟既血
我少晒你地班唔用腦既人

要先轉化同發大市民對狗既仇恨
再預告有行動先拎到支持
家陣已經唔係連登仔圈地取暖既時候！
一定要團晒所有結去守去反擊！

推阿
嬲到瞓唔著

推

圍機場、開放西隧大欖隧道，仲有好多好多方法！

小妹同朋友有篇中長期戰術文有講，啱聽求幫推！

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

pish

聽日太急， 好多人無睇直播仲未知咩事， 仲要去公海宣傳，唔係係連登傳就得架

係
冇乜noise又冇預告
市民又未知晒今晚發生既事

塞完俾佢地覺得我地錯先
再睇返今晚既事，仲點叫人地一齊同路阿